有冇人同我一樣airpod pro 成日分唔到開左降躁未

成日分唔到 要拎部手機出黎check

有

搭車嗰陣分到

成日好弱智
可能聽左好耐先發現自己未開
又或者開左以為自己未開 走去熄左

係咪話有方法再set 過較個降躁勁d?

頂 成日搭車以為未開，點知一㩒變咗transparency mode，差啲聾撚咗

聽倒引擎係度震，加速

一開始買分到
一更新完就分唔
辣殺

係，一開始嗰時開降燥會唔舒服，依家真係分唔到

以為係自己習慣左

你feel唔到好大耳壓咩？

以為無開降燥做心諗乜咁嘈
點知一禁落去開左透明mode先發覺條街嘈到仆街

想要返之前果種聽得耐會頭暈果啲
依家個降燥同冇冇咩分別

好似戴頭幾日有 之後已經唔覺

我都試過等外賣 開左降躁都聽到d 阿姐講野

其實已經有事可以囉去換

其實係咪全部Airpod Pro 都係咁？
定係佢自動update 問題？我一直無up過iOS，個降噪都愈用愈廢